[多圖]話瑤瑤係雞係公廁果堆根本唔識尊重女性

我絕對支持瑤瑤

喂也

叫得瑤瑤果d都係靚女

我等睇連登仔侮辱女性集體炒車

個樣靚到 對腳正到

你地諗下瑤瑤操到身型咁fit
背後負出左幾多血汗同痛楚？

我絕對信任佢

F先生，可否阻你18秒鐘看看信

万生

Signal Wong就好啦
每晚都有得屌yoyo

CTI女郎

喂～呀～

真係好正

黑色

你班死仆街咁樣侮辱瑤瑤😡😡😡😡

支持佢企出黎

乜水

做好聖誕作業未呀

黑色堤子